稅局要人！稅局要人！稅局要人！稅局要人！

發夢見到唔夠人啊
香港灣仔告士打道5號

推

上去拎籌啦

幫你推

推！

支持!
接完放工夜d去圍狗屋

一齊去詢問處，拎撚曬佢d籌，癱瘓個service Center ，咁佢就提供唔到服務

又唔洗同d三姑六婆衝突

唔夠人啊

push 唔夠人呀

去埋後面做身份證吧😏登記做選民

Push

出黎啊

Pushhh

push

推啊！大家快啲嚟

此人起飛腳踢示威者
喺稅局

稅局1230 放lunch，務求1330 令員工返唔到office

急需增援！！！

幫推

等緊大家過嚟報稅

推呀

解放公務員

畢了 lunch緊

快啲嚟啊！

urgent

發夢聽到有人話上面收晒工

推!

p

快啲去報稅啦！！

發夢咁正，推

要人

[深度分析]民意與民心的分別

急

大家出嚟啦

今日出唔到席唔好意思

有人想硬衝, 發夢: 稅務大樓要人

係咪要入境處天橋落返地面行過黎？路痴

蘋果都話大部分人提早放工

係 落黎行過對面

食飯炸

屌要上全日堂黎唔到
如果得閒既幫幫手

Lunch time咋

推爆佢

好多人都咩左袋走

發夢聽到有人話1點先lunch time
但12點半開始有人走
求fact check

推推推

咁lunch time完咪返屋企囉

百幾人，被人笑呀

夢見每層食飯時間唔同12:00，12:15，12:30 ...都有

攞完又唔見左
要排隊攞過

真放工

發夢見到無放到。Lunch Time now.
暫時消息係flexible lunch hour. 估因為上星期散得快，佢哋估學生都好快散。唔駛早收。
發夢見到。

阻阻大家
抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

趕緊過黎！

puch

大家記住自己係循正常途徑使用公共服務咋

仆街未交稅tim

pish

去交稅先

師兄邊個BU?

灣仔胡忠 有十幾層政府部門

各位巴打快啲嚟

一陣過嚟宜家去幫文宣做啲嘢先

其實繼續咁做會唔會有反效果

百幾人都收政府皮，邊個先被人笑

我地只要唔好搞到醫院 消防局 高院就ok

會

唔駛番工，不知幾開心，仲要喺搞稅局
你應該擔心喺會唔會無效果就真

喂1330啲人已經返哂去 1330先塞會否太遲

稅局 庫房 公司註冊署
搞呢三個會對香港商業運作嚴重影響

等緊大家

簽證署果度？好多鬼佬排隊。

推撚到上宇宙

大家保持冷靜同小心啊！

稅局某啲層數出咗通告叫同員工講有「彈性放飯時間」去避人群，但未有通知收得工

”We may need to request staff to adopt flexible lunch hours today to avoid the crowd.”
大家加油

一齊撐「報稅」

其實搞其他市民做咩？ 仲引人反感

你要記得有好多ON9同港豬 係好撚憎人阻住佢地返工

收到消息，員工仲未放得工！！！

推，收左工夜晚再去圍狗屋

推 快啲嚟

會，由上個禮拜開始已經好多人話要休養生息唔好過度動員，但有班人勸極都唔聽。

稅局d人已經放了工啦

唔好搞到返唔都工啊
我要查詢佢哋啊

仲係唔夠人呀，等緊大家

擺到明而家是和理非回合

進到一拖 幾個月都還原唔到
到時候咪又俾市民屌政府濕9
為咗想追番進度 一定chur員工
但係他地又唔係大公司 下下留底ot咩
上層逼交數 最後咪好像4000咁 拖住做
淋病繼續做唔到野 中央都屌啦

發夢去交稅先

Up

個四眼呀伯應該係收錢做野

阻住人返工，喺講緊遲到會無全勤，扣假，即喺斷人米路
而家俾你返完工，食埋個lunch，慢慢番屋企，不知幾人生享受
最緊要喺而家上頭叫員工放假，唔喺班員工自己返唔到工

果到返工d人又冇得罪你地
無啦啦搞人

如果話做政府就要搞 即刻同全港政府工挑機

一開始個目標係咁咩？

有d老屎弗出黎搞事了

圍人果d 同市民講聲唔好意思啦，唔好同市民口角

依家搞政苦喎😂

互屌鏡頭又有機會1比CCTXB做文章

各有各做 不篤灰不分化，記得無？

咩人

入境嗰邊都要人啊

一句答 唔會
政府一路唔回覆一路繼續做
我在職同讀緊書既朋友全部都係咁認為
反而擔心出黎既人支唔支持到咁耐

其實時間長左啲人唔會失民心 反而市民會開始屌政府點解唔理班人 係唔係咁縮頭烏龜

搞稅局擺明等於搞政府
姿態黎遮，我覺得冇錯

今次真係好難睇，而家畀人個感覺係示威者唔夠人但又驚樣衰，所以揀個唔係好關事但易圍的稅局。有幾百人不如落局宣傳626好過。

大大聲唔好意思就夠做，一齊講
你認低威，無人敢出聲㗎
頂住呀在場巴打！

係 生產力促進局 旅發局都係政府啦
唔通無啦啦又圍人咩

21嘅果日LUNCHTIME後約3點左右真係有條海富中年臭西行過咁講: 走啦黑衣, 阻住人返工
笑左出黎
真係好撚想返工架! 咁撚想返一世唔好放工咪冇人阻你囉!

係都要玩爛佢
又比位tvb入
等星期三一次過爆仲好啦

會唔會好多人企晒係lift口等lift?
員工會唔會排極隊都上唔到office開工架?

我覺得今日如果轉派傳單個效果會好啲
今日咁少人，好擔心啲人覺得我地已經妥協左

又唔暴力表達訴求。keep 住傳媒關注。

無問題

lunch hour 每個unit 唔同。但一般都係去到一點半。人應該開始返黎。

發開口夢見到。

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

就快變鳩嗚團

返工既不知幾支持
大條道理遲到早退
個個政府frd今朝都好期被解放

其實晒撚氣，你做乜嗰啲濕鳩港豬都係會屌你

利申：排緊隊交稅

所以圍稅局係好定唔好
又開始分化

呢十日已經好多吹大雞。回下氣 星期三先係主菜

攪事既唔洗理.靜坐/企埋一邊.講聲唔好意思就得

所以19話二百萬遊行果日近乎神跡

乜稅局咁缺人呀？
一陣出去見工先

問題係稅局班人又唔係警察又唔係負責搞送中
同你無啦啦圍旅發局咁
黑人問號

你知唔知稅局係一個政府命脈
冇錢咩都收皮

佢地話要令政府做唔到野?
不過同普遍人互屌就

越黎越少人了

成班公務員自願幫手圍堵

加油

噉搞俾人屌老母真係你地咋
利申：受害者

咁閣下應該上北京示威，咁先能夠對準政權

真心唔好分化

兄弟爬山 各有各做

不分化 不篤灰 不割席

唔分化 不過搞唔明動機唔會到

大家小心，變擾民就失敗

閱

所有行動一定要支持

無一隻港豬係無辜

係出面食花生巴打麻煩跟跟拎外賣啲白衫友

有地底通道行上黎

入境要人

所有抗爭都擾民架啦

係，唔好阻到人，果啲先係影響支持運動既人

仲有無人夢遊未到？

咪就係，你佔中咪又係因為擾民，所以啲人屌

仲未夠人

只要有人扮稅局員工接受tvb訪問，成個運動輸哂
唉，不分化，支持啦

你喜歡點就點

up

其實我有屋企人要去稅局做d野（冇同我講） 就係因為block住曬 要返轉頭。
可唔可以唔好咁擾民？唔好為做而做？？我屋企人係支持反送中同學生既人，咁搞搞下我覺得真係會民心逐漸散走去政府嗰邊

坦白講，班友係咁擋鬼佬，有點肉酸同難睇

又分化？

現場有幾多人？

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

如果唔係你屋企人要去稅局做d野 你會屌班人咩？
燒到自己先屌 自私撚

成班玩咁 ，仲話抗爭長期戰 比人感覺越黎越反感，根本係到打飛機

推，香港人開始善忘

我講得唔清楚

我意思係，我同意咩抗爭都擾民，所以唔應該擔心呢樣擔心嗰樣

好撚熱

三毛黎，大家識做

有frd係入面做，上頭話示威者唔夠人多唔比佢地走！
人來呀，快d吹雞！！

個班死硬派勸唔掂，你好心勸佢地就會鬧你唔想出黎就唔好咁多嗲。上個禮拜開始就算係連登都已經有好多人質疑短時間內多次動員的可行性同目的，社會的民情可想而知。

佢地班友唔聽人講
一有反對意見就屈人5毛
再唔係就話咩兄弟爬山
屌9你啦, 你做D垃圾野搞衰成個朵呀

明明今日無特別野 又自己沖出黎搞9人
氣都未撚回呀

但點解唔係屌政苦？
由得班人擾民都視若無睹

擾唔擾民係其次，但最慘好肉酸呀屌
岩岩有條友屌9個鬼佬 做乜撚呀

出

快D黎啦 發夢稅局唔夠人！

tvb？

現場果班可唔可以叫返口號
同埋唔好同人嘈呀
（我見有幾個上左腦係咁同人嘈我行開左）

同意，最慘班假膠用玩既心態去抗爭，一講反就屌5毛3毛

最好唔好有衝突,都無必要屌鳩其他人
派下傳單,宣傳下好過
下下攪到好似敵對氣氛咁唔係好事

佔中就係擾民先失敗

點解乜都係屌政府?
佢一日唔收回係咪就代表你地做既野係合理合情?
轉個頭你地攻銀行, D人屌9你, 你又問番人點解唔係屌政府?

攻稅局意義係咩??

班人而家明顯係覺得吹左雞唔做啲野好似好樣衰，所以就求其揀個易圍的地方就算。

有何高見

大把人好反感

其實而家去佔領係有咩確實目標 同計劃係點? 成日覺得去到都唔知做咩9

最好揾老人家中年人係人群中扮晒野幫手解說

係囉, 我都唔知個"民心" 應該要做D 咩先會嚮返"民"果邊, 再和理非行多次又會話成日行又擾民, 圍幾粒鐘差館又話過激, 不合作運動又擾民, 佔路又擾民, 條例通過就最唔擾民啦!

你是但捉一個攻緊既人
佢地都唔會知
之後會問番你係咪5毛

其實擾民就一定架啦
係程度問題姐

我唔知可以講咩
今朝已經有個客同我講上個星期五去唔到稅局交野
估唔到我都會比我話係0.3
自問喺工作上自己人生上已經好努力去想香港變得更加好
唉 依個世界唔係非黑即白㗎

佔中佔咗兩個月都失敗？ 係政府都唔回應訴求

仲有 你個ac好撚新

稅局現場有日本記者，有係識日文巴打幫手解釋下咩事

其實冇人明點解係稅局⋯

做乜都會騷擾到人啦

如果唔想擾民 唔過去浦台島

關鍵時刻無計。一過G20 正苦一定會硬

少人都做到野

近者
你叫佢地去圍生產力促進局睇下去唔去 根本9唔搭8

稅局D人應該好支持...又有得收工係到屌個D一係ON9...一係收錢五毛

唔屌政苦屌邊個？
唔係777硬推送終會有今日既事發生？
政苦而家就係死都唔回應
想等大家分化
成功了

on9第2日咪要做番
仲有普通市民本來中立都比你地搞到反感

又有得收工

唔試下圍CCTVB

咁你就錯啦
政府啲人唔會同你趕
做到咪做

塞停車場呀 d人係停車場上緊去！

其實我覺得最大問題唔係個行動
係個氣氛攪到同市民太敵對,開始好似與世界為敵咁
硬係有幾個唔知做乜成日屌鳩人

On9 唔擾民 不如坐饗屋企
稅局已經影響好細

係，落黎停車場

都話左唔使翻唔代表啲工作量會消失，同埋好多市民要用稅局服務，你圍稅局擾民的程度係高過圍政總同警總

收皮啦三毛狗

做乜都會騷擾到人啦 如果唔想擾民 唔過去浦台島
依句萬能呀? 唔想比人打劫唔去浦台島??

依家你地無意義地擾民呀, 人地民陣都話星期3先再黎,
你話比我知今日有咩意思
你答我G20幾時開會

啱啱到既可以直接落黎停車場

要步向失敗了

請留意
軍師們應該教人應該點做
而唔係叫人唔好點做

五毛大量出現注意報

堅持到底！
正苦一定有低頭的一天！

唔係擾唔擾民
係現在班友屌鳩市民

鬥推鬥撞

加油，今日有野做出唔到黎

今日d口號叫得幾好

稅局擾民程度大過圍政總警總

係現場
要多啲人

我同意係氣氛問題，應該照圍但道歉，宣傳

好多廢老收錢搞事

你無答我
佢一日唔收回係咪就代表你地做既野係合理合情?

你地咁樣只係合理化緊自己既行為

啲廢中廢老係咁衝擊
我覺得好暴力 lor

已經變左情緒發洩，唔講策略唔理民情

其實依家最好係分時段比人入

盡量令到出的人多過入的人

等稅局只可以維持極有限度服務

而同時減低市民反感

發夢我係入面做既人。態度決定成敗。記住你哋係和平抗爭，比人屌忍一忍講對唔住唔好意思，加兩泡眼淚效果更佳。受害者樣先得到師奶同情，你睇差佬都識玩。唔好臭串。年輕人有火氣難免，但真係會好蝕底。加油。

諗辦法睇下中間𨋢

係，怪就怪政府，佢地先係主謀

又唔係文革 咩都好屌

對面帶士巴拿踢波打尻人仲準備打觀眾，球員反抗緊竟然有班on77嘅觀眾走出嚟問反抗喺咪合理合情人唔笑狗都吠

冇錯

你地應該道歉
話唔好思思阻到大家
但無得唔咁做
希望大家明為香港好

咁樣會好啲

依家差佬唔過黎就係想示威者直接同市民為敵

佢驚一過黎肥標就變成針對差佬

係現場 要多啲人 唔夠

不明所以

Agree

好多藍絲 廢佬 愛字頭

唔合理呀

但當敵人無劃底線比自己既時候

點解我地仲要堅守原本條線？

用槍射頭 濫權 暗角七警

鄭若華僭建 梁振係機場用特權幫個女

四川籌款比官食哂 普教中
8萬5 DQ議員 HA同警方通報

仲有梁振英間公司投鏢

你覺得我地仲要理性對政府？

大家要記著 而家係要釘政府 唔係市民呀
唔好屌 唔好頂市民
我地係弱者 諗下中指副院長點做

仲要人

岩啊 岩岩有個癈老同班人開拖 果位後生仔忍唔到口 唔好比位人地入啊 比人屌你就哈利路亞佢啦 我唔係唔支持你班友仔 不過要小心姐

Skr你老母閪

冇錯 我地係弱者
而家有直播 俾大家睇我地係理性 藍絲幾暴力

最好將外國人同市民分開兩條隊

英文比較好的人幫手處理佢地

而港人定要優先

以爭取市民支持

但冇得入去

一齊講對唔住阻到你
但我地唔想
係政府迫

停車場

呢班藍屍谷佐好耐

目的：癱瘓政府部門運作

1.) 佔領政府機構。

2.) 確認公務員撤離後，去下個運作中嘅政府機關。

3.) 切勿勉強防守，尤其大量狗隻增援嘅時候，保持機動，唔好被捕。

*切勿佔領關乎市民安全既地方，例如醫院同消防局，及法院和郵局不應佔領*

重複一句：保持機動，祝一切順利
Be water

仲要人㗎大家

入面有法庭，有令人尊敬嘅法官，兩點半就開庭喇。法官係咪有秘道㗎

大家注意做好公關！我地今日要贏！

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！係政府迫我地既！唔係我地搞事！

其實咁樣封住個門口會好令人反感，會令本來支持反送中及本來中立既人士轉風，我建議個個手拎稅表話黎交稅表既企曬係地下排隊等交表，咁d人黎稅局咪要佢去排隊囉咁做又可以阻人出入又冇咁令人反感

不合作運動 癱瘓政府部門 要每日做先會有效果

都可以

郵局喺稅務大樓裡面，已被佔領

的確

不合作運動係今次件事黎講好過包圍

其實都係所以真係要識收制 分分鐘真係有班媽咪等番去湊仔

岩，年青人都要識玩呀

呢個位有得出入

推！黎啦

定我睇錯？

民意已經開始逆轉，作為和理非/左膠我覺得有d 反感

依家癱瘓緊法庭，排期要好耐，叫啲法官點算好

推，要幫打工仔收工

不合作運動唔係唔玩，但係要識得玩囉

大家幫下便利店個頂 睇到有人出入

望*

推推

pusg

等緊各位手足

少人都撐唔耐係咪應該考慮散咗先。市民嘅忍耐力好低的，政府一路拖民意就轉。

任何行動影響到市民，都要有文宣相輔相成，市民唔明你想點就即係幫對家助攻。

走喇 稅局無理過你地 人人繼續開工

態度決定成敗。記住你哋係和平抗爭，比人屌忍一忍講對唔住唔好意思，加兩泡眼淚效果更佳。受害者樣先得到師奶同情，你睇差佬都識玩。唔好臭串。年輕人有火氣難免，但真係會好蝕底。加油。

搵啲有open office既政府合署

開遮 開遮 開遮

傳單 傳單 傳單

我反而覺得政府就係特登唔出聲
呢個時後講多錯多
亦都等市民話大家阻住人 爭取返中間派嘅民意

調返轉頭諗
當政府再出聲時
大家就可以師出有名

好多藍絲 愛字頭

好明顯啦

佢收返條例已經唔急，形勢已經調轉左

大家一放工就去幫手啦好嗎 好多廢中廢老搞事 你都唔想班學生細佬比人搞架嘛？

唔係淨係得政府返工嘅人
亦都有要去政府部門做野嘅人

近稅局 巴士站 有兩個白衫 幾個藍衫

繼續咁玩落去會更多人轉風，就好似圍警察總部咁，我日日搵一百九十幾人去報案，我唔見左支筆都得啦支筆唔係我財產啊，又可以圍到佢又唔使令人咁反感🤷🏻‍♂️不合作運動唔應該令市民反感囉，不要本末倒置

無。你睇錯。只有一個側門，停車場通道。即係星期五傳媒講既「地下通道」。

我唔係潑你地冷水...

你地做還做
有時要企起人地個立場諗下先,
比條路比D無辜市民

舉個例:
之前有個蝗畜婆個仔有咩病, 之後去睇醫生, 排太耐, 頂唔住就打柒個護士
(因為條友自諗自己) 就會搞成咁

不過呢個運動真係可以迫政府出黎回應 五大訴求...??

請問宜家情況係點

其實個到翻工啲人無乜所謂 係有市民依家開始轉風向開始屌人 同樓上市既一樣一定要有文宣相輔相成 如果唔係盞中間派傾向政府

我個人建議你玩一陣或者玩到五點就好收手 咁樣你比人唔洗番工但起碼有得收工

有冇最新情況

你咁樣咪俾人點晒相

算啦，再搞就冇人撑架喇

Be water唔好理呢度任何人, 包括我, 現場執生＿

笑死個頂點出入

2:45稅局等，出發去金鐘政府合署

咪讓左囉

我個人建議係呢度有唔同意見既人可以直接去現場同義士溝通

我去報案光明正大怕咩人點相，我去和平遊行一樣冇帶口罩🤷🏻‍♂️有咩問題？

已經知你班人惡唔出樣，依家根本係純擾民

下 已經直接溝通左 但佢地無目的咁封又可以點

仲未收到通知 走得

1730收工 試下1700撒
反正啲人返到上去都差唔多放工

職員係停車場行一層上黎就可以係地下搭𨋢上返去，而家阻到嘅只係普通市民！

提一提大家
印象中申請死亡証,火葬,...都晌果度
現場多死者家屬
即使唔理佢地心情, 都好易俾狗官藍屍入位
三思三思

圍警總反而出師有名，
全世界都知你做緊咩，會得到市民理解。
行動唔係要自己人明白，係要令其他人都明白你做緊咩。

稅務大樓職員開始收工 示威者鞠躬致歉

【即時】(14:31) 下午2時起，稅務大樓內的職員陸續離開，表示「收工」。大樓內的告士打道郵政局亦於2時15分落閘，並貼出告示，指「由於突發事故，郵政服務需暫停」。

示威者多次鞠躬向受影響的職員表示「唔好意思，辛苦晒」，並主動讓路予職員下班離開。

轉自獨媒TG channel

100幾人圍警總做咩 點圍 要睇反人數先作決定

上星期消息

啱啱收工，宜家要去邊？

9162525， 拎籌真係好辦法黎唔係講笑

等放工時間圍狗屋

推， 以前brian 都係係樓上玩滑板架大家

你返咩工呀？

宜家點 ？？？？

阻人搭𨋢好撚無聊

一小隊狗

稅局人心諗好心封埋停車場啦
想收工呀

其實我覺得你地可以拎本簿

出去收集D人既意見 (逃返條例)
~ 咩人都要
做個統計

睇apple 個金毛飛仔黎

稅務大樓、區域法院同入境大樓地底係互通，稅務大樓員工係可以經地牢升降機上樓。

地牢唔係staff only區域，大家可以落去參觀下😇

稅務大樓正門旁邊樓梯就落到去架啦😌

留比你做

人地入左電梯啦，做物尻臭飛到

咁你唔去?

税局玩lift

屌個飛仔柒撚夠未

電訊大廈係now tv架

個金毛飛真係臭飛黎

真係衰哂

地盤啊，做咩事？

唔使耐，今晚已經會有建制group share條片

金毛飛仔果段

我已經上返去開工。我哋無指示收工。

個金毛仲屌緊，鬼黎架

真係白痴成個臭飛咁弱智到

今次明顯因為唔夠人而失敗，啲岀入口封唔哂

人地都散佢仲係到玩lift

稅局未放工呀!! 做咩散水

因為有FAKE NEWS

堅守

好失敗！

李力持D片 加埋撐警街站。明顯正苦用番佔領playbook.

所以大家要醒水

得頭幾層櫃台落閘咋
其他層仲正常工作中

未返哂工呀屌你地

又要繼續返工

屌燥底，以為有得早放

聽聞內哄. 咁唔得齊心喎.

無得早收 無鬼用

先停一停?

大家唔好再推post
稅局已暫時散水

無得早收呀, 屌你